[引蛇出洞］侵侵的鬥爭

侵侵開聲支持香港人，美國本土好多人出來支持，中國潛伏在暗的間諜學生，特工出來打擊示威者，變成人民鬥人民兩派鬥爭，侵侵可值此機會，引出內部間諜分子，待時機一到，便可以一網打進。

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！